黎耀祥：反TVB既人好無良心！ 細個係咪無睇過電視？

反tvb惡撚過共產黨

TVB唔收錢免費拍咁多節目畀我地睇，5反拉

反唔反又點
一樣有慣性收視
一樣有某某劇推到1001既post

反港英政府的人好冇良心，你細個冇接受過免費教育嗎

我相信你哋藍絲冇，有就唔係藍絲

就係細個睇過先評到而家有幾垃圾

咁似某d連登仔

走啦垃圾，無撚睇你啦

香港人幾時變到咁極端？
竟然走去反tvb。。。

10後未識開眼睇電視？

呢條咁既垃圾都唔知憑乜紅

So ? 又唔見佢拆皇后碼頭走出嚟問人有冇搭過船，都on9

TVB 又唔係對我有恩，大家各取所需，而家你背棄香港人，反你又有咩唔啱

TVB你有份㗎？你細個無睇亞視嘅咩,亞視唔掂嘅時候做咩唔去救佢啊!

一夜之間 大半個香港都是黎耀祥

你講吳孟達死左個單野??

支那人夠用日本野,咁反咩日呀

反英國既人好無良心！細個係咪無受過英國既福利？

以前TVB劇集主題曲都有句"變幻原是永恒"

幾時睇TVB就係要永恒?
你老豆幾十年前夠屌到你老母, 咁依家仲屌唔屌到?

嘩 港豬原來就係豬八戎教出來

同共慘黨講良心，笑到仆街

死廢老悟能

乜水呀，無人識你呀

CCTVB開台至今為香港人創造左好多集體回憶
唔好再反

屌 講呢D

今日之後 覺得佢講得好岩

屌

我鐘意tvb 唔鐘意atv 你可以屌atv但唔可以屌tvb! 因為我細細個睇tvb送飯大！tvb俾左好多回憶我！

tvb係一代香港人回憶
反tvb=共產黨搞文革

班屌tvb既人仲惡過共產黨

咁如果人地有睇過tvb 佢咪即係鬧緊自己米飯班主咪仲無良心

有睇過就唔反得

睇過av, 唔反日侵華了

幹你娘個芯

反吳孟達既人好無良心！ 細個係咪無睇過電影？

用smart phone既人好冇良心。 細個係咪冇用 Nokia

思維超級老屎忽

大義凜然問人有無良心之前睇吓自己做過咩先
以為無人記得佢d臭史

後生開電視睇youtube就有

話tvb抵執嘅惡過共產黨

唔反了，黃衛兵咩

其實有冇人知道點解連登會咁極端?

Old News la

入過圖書館睇書 仲反政府
真係惡過共產黨

TVB由以前變成宜家咁先至係冇良心啦

話晒以前對電視界都有貢獻
柴九個角色深入民心香港人回憶嚟
唔好乜都政治上腦啦

睇過就唔反得？
D藍絲邏輯真係閪

有冇良心係用有冇批評tvb黎定義嘅咩
我細個睇過tvb同宜家批評tvb有咩關係

入嚟就係想睇𠵱張

秒

飲過東江水係咪唔可以反共？

A

抽得好

咪臭係
達叔死左都要rip啦
點解仲要返tvb

反美既人好無良心，係咪忘記咗佢阿爺果代美國掉原子彈炸日本阻止侵略中華？

填字遊戲

“我覺得不停批評 🅰️ 的人很沒良心
自小沒 🅱️ 嗎？ 我就不相信你沒看過”

1️⃣ 🅰️日本🇯🇵 🅱️睇AV
2️⃣ 🅰️英國🇬🇧 🅱️洗過女皇頭嘅💰
3️⃣ 🅰️美國🇺🇸 🅱️食老麥 🍔

利申：選擇困難症

你老豆強姦你之前都未強姦口過你
你依家話老豆強強姦你好無良心

00後嘅我又真係無睇過tvb

香港人幾時變到咁極端？
竟然走去反政府。。。

話人唔睇TVB無良心嘅人都好無良心

你點對香港人咪點對你囉
又唔見港台俾人搞
擦鞋狗

tvb又有尋秦記，又有西遊記，又有封神榜，比左好多回憶我
到底反tvb嘅人係咩野心態？

倒返轉黎講都有
唔係有香港人睇邊有今時今日咁大間奶共公司

唔係以前有人睇佢TVB執左LA,邊個係老細都未知。

細個睇過又點？
你就可以變維穩台，我嘅喜好就唔可以變嘅？

駁唔到

講卡通嘅話都大把回憶,過去嘅嘢我都仲會翻睇,但呢近10年嘅嘢就唔睇好過啦.

佢好似有個親戚做法官

林鄭咪又係港英教育 唔關讀唔讀書事 冇讀書都可以有良心

睇過就唔可以反？咩邏輯
藍蛆啲思維真係常人好難明

比你睇電視係皇恩浩蕩

萬能key金句

啲道德撚左膠死晒去邊駁唔到？

樓上屌tvb 班人仲惡過共產黨

好老實講, 2000年以後出生既人可能真係唔睇電視,
依家電話乜都有得睇
自己細過最多都係睇卡通片同教育電視,
之後都無咩點睇電視, 除左新聞之外

反美國的人好冇良心，你人生入面冇食過一餐麥當勞/家鄉雞嗎

反tvb太極端

反美心既人好無良心！ 細個係咪無食過佢D餅？

我地係反而家既TVB，以前啲神劇卡通片無反。

劇裡面既人物無反，係反現實中既人。

唔理你地細個帶俾我幾多歡樂，道不同不相為謀，更何況你地當時無收錢做義工？

binc

信奉極權嘅人，都係罪惡嘅一部分

市場決定
汰弱留強

做狗係咪未打過人？點解下下打香港人？
我屌你老母啦

批評等於冇良心 咩邏輯
咁垃圾都唔可以批評？

Cls電視係TVB發明架？

弱智，食咁多年泰國米，你係咪泰國人

九唔搭八

睇過唔可以反你

吓
屌你老母咁麗的亞視執笠嗰陣你條撚屌唔見出聲

屌客

同孟達之死一樣

大半個連登都是黎耀祥

冇錯! 佳仔未殺人之前都係一個良好市民

依啲低能發言仲難聽過粗口

無論tvb咩立場都好
話晒都係我哋童年
抵制果啲一定係連登00後多

唔比人反好無良心，tvb細個無利用過我地賺過廣告錢？

港英政府養大你

話達哥死得好既人好冇良心！細個係咪冇睇過佢啲戲？

屌 講埋曲喇 廢事啲左膠又以為我同佢一線

做假新聞 破壞人哋家庭和諧就好有良心

黎耀祥都有屋企人，大家積口德啦

就眼睇冇乜人屌人話吳孟達抵死喎係你地唔俾人悼念多啲喎

證明你唔係00後

靚bin

有睇就唔批評得？
就係知cctvb垃圾先屌

我覺得不停批評吳孟達的人很沒良心
自細沒看他的戲嗎？我就不信你沒看過

童年回憶
有貢獻

暗地話反英國既人好無良心
細個唔係英國人咩？

連登仔：反英國既人好無良心！ 細個係咪無住過係英屬香港？

係呀好多香港人都係睇tvb大
咁點解佢哋出事嘅時候tvb佢哋

柴狗依d真係做唔到主角，扮唔到型。只可以做爛仔/配角咁擦cctvb鞋都咁

條友連登ac係咪newgod美斯?

反中國既人冇良心 你冇飲過東江水？
禁外國人咪好有良心？

Where’s the logic
睇過就唔可以反？
唔好就要反架啦

夠呢條仆街無良心？

當年背住佢老婆同而家呢個小三一齊

我每個出糧日都會俾女友㩒走一半錢 一黎找卡數 二黎供樓 三黎儲錢
我每次都問佢： 你成日㩒走我可愛嘅人工 你良心唔會痛架咩
女友： 良心係咩黎架

反達哥班引戰狗

咩叫小三

痴線 講到無線好似做善堂咁 你無人睇何來咁多廣告費？

英女皇一定係做咗好多對佢唔住嘅嘢

食屎啦 cctvb 皇帝呀??唔比反?

但今日好多連登仔以為達叔係做善堂

黎耀祥死左連登仔會唔會歌頌佢呢

黃左：唔反了 陪我成長

9唔搭8 logic係咩？

長大有錢左，唔再食生命麵包，仲要踩食生命麵包既人好無良心。

講到D劇拍出黎無賺錢咁
咁都要人對你感恩?

我覺得反對56k好不智 細個無用過咩

細個係人都聽譚詠麟
今日個個剪碟佢都冇你咁串
你黎耀祥算老幾
幾時輪到你條二打六出聲呀

做得差就緊係反你啦

無睇
即係我有資格反了!

你冇睇 = 10後

佢有冇fb 想入去屌柒佢

十足十某d人屌票

反達哥嘅人好冇良心
細個係咪冇睇過三叔

垃圾

睇tvb 果d無良心，明明麗的做先咁多年

唔講以為tbb 係善堂黎 唔賺錢

美國牛肉美國大豆

戅鳩~ 同黑狗一樣...
You are well paid for it!

幫roadshow平反幫淑梅姐平反

吓，咁我細個真係冇睇無線喎。亞視又頭文字d又男兒當入樽又我和彊屍有個約會，我細個仲乜要睇無線？？